突發 有個4字頭電話打左入黎...

打番過去之後係未有用戶登記 但佢點打入黎？
好撚驚呀

rip準備定身後事

4914-4578= 9413

王子軒

樓豬坐左幾多年

唔明

有無人可以解答一下

電話號碼有8個數字
8-5=3
3
三角形有3條邊
三角形=光明會

快啲汁野走，唔好搭公共交通工具
一直向西北方向走！

唔洗驚架樓主，快啲準備好所有野之後走啦，向住北方suijgbdkoofbsbkocoofcvddd.dd

我都喺